其實而家係咪間間大學都好多大陸人

喺個校舍除咗玩event 去counter吹水嗰啲之外
聽嘅唔係普通話就係韓文居多
食飯上堂除咗自己班fd之外
聽得最多都係普通話
有時會以為自己返咗大陸
聽其他U嘅fd講好似唔只科大係咁
city cu嗰啲都係差唔多
究竟係咪真㗎
抑或剩係得科大俾人攻陷咗

試下星期六日去
90%蝗

平時都差唔多
行過campus都係聽到蝗語多過廣東話

出國讀同返咗大陸讀冇分別 做project啲group全部微信group 唔用都迫你down

究竟科大有幾多成學生係大陸人

有錢出國真好
我fd出咗國都係
佢話好少遇到香港人

無論大中小學都有

Poly都係

種族清洗成功

shitty都好撚多

得i大係清泉

做lab d demtor全部都大陸人
d英文超難聽

出國唔使講英文

全世界好d ge大學都比支耶人入侵哂

最高10%已經日日聽住
遲下再收多啲仲得了嘅

科大上lecture tutor 做lab好多都大陸人
啲英文好撚難聽好哽耳

搶物資仲唔夠
要搶埋學位

原來其他大學都係 我以為得poly先咁多

其實算小,大家平時見到D普通話人多數係PHD,MASTER黎

我都以為得ust先係咁
原來已經俾人全面入侵

入左好耐啦,研究生全部大陸人多

我平時上lecture都聽到好多普通話

每堂都起碼有兩個

就嚟好似7-11咁
梗有一兩個喺附近

Bu先多

post grad已經淪陷

香港已經淪陷

好難冇嫁喎,大學都鍾意收大陸人啦,D大陸人鬼死咁勤力,香港學生就掛住玩

呢個都係嘅...
大陸人死做爛做刷grade幫間U刷排名嘅時候
local多數搞緊上莊搏盡無悔燃燒青春享受u life

好似有大陸人 year 1都唔過3
真心每日搭少兩程車,一個星期都多差唔多十粒鐘讀書啦,正常讀下都好難冇
3.3喎
Research PG 果班就真係勁既:
利伸 UST engine year 1

讀 asso 最少

我上sem讀啲靚grade科都係得2.9...
今sem預咗大炒

I大 含管 太空 呢啲

好無奈 根本改變唔到

印度果班就真係勁既,心甘比情願服輸
齋熱誠都夠做

Sin cos D/In 啲數全部心算
電腦知識又超晒班
甘拜下風

靚grade依家野睇人既
上sem 最差comp q ,gpa 一樣過3

我最好已經係compq

maths

B-...

me all b range

唔差啦

全b range 就過3 啦 ,加油

Year1得2.6之後點算

多謝兄台

Quit
努力今sem追返
hea住grad拎張沙紙然後做自己想做嘅嘢

英國都好撚多 一岀街就覺得自己似係中國多過似係英國

加拿大都好似係

i大唔係

上堂超多
成日追住人問野

上堂同canteen見到好多
但返hall反而最多韓仔

清泉

落堂追問嘢嗰啲9成大陸人

韓語好難聽
嘰哩咕lu沉沉思咪打

Poly一早成間都係

間間都多

點解韓仔咁鍾意嚟?又唔見有架妹

其實你會發覺 連自己住個度 都開始多左蝗語

因為港女見到自動獻身?
利申鳩噏

韓妹都見唔少
好似架仔架妹真係見得一兩次
利申ust

然後慢慢發覺
香港已經再無廣東話

唔出奇啊

因為香港有公司專做申請大陸人落黎讀書做生意。

聽講係同堆大學唔係隔太遠 可能幾個站到 就有d撚樣租屋比d大陸狗住 唉

吓，啲人唔係話中大仲嚴重啲咩？

成個拉把都係nds
local 冇人溫書

我幾年前poly grad果時已經一炸炸nds喇
尤其我文科，每年好多內地交換生、master幾乎全部都係內地人，傳譯嘅professor、assistant professor都係大陸人黎做，又多必修intern係指到明要返大陸

香港人錢字行頭

就咁聽落間間都無一幸免

Local唔係摺埋打機就係上莊
或者喺屋企溫

同大陸接軌

shitty我覺得韓文仲多過普通話喎

我想 major maths 都係得 C+ 炸，唉，收得皮

hall 班韓仔韓妹好無公德心，好乞人憎!

佢哋打完邊爐個common會好污糟

有 hall 住點解唔係 hall 溫?

半個架妹都無見過

去完廁所唔洗手唔沖廁

識人1.X gpa 都maj到maths 驚乜

我講無hall嗰啲

東大極少
接近0

有啲擔心可以點讀上去，驚會比人 expel 我

返左屋企溫卦?

咪話無hall啲local返晒屋企溫囉

同埋倒啲公仔麵渣落飲水機果度

多d摺拉
輕鬆a range

Gdp

又變咗科大圍爐post

唔

I大都一樣有大陸仔讀架

比例應該少啲掛

btw 科大真係向學校就黎聽唔到廣東話 一係普通話 一係就韓仔

香港科技大學->中國壓力大學

呢樣真，50幾個一個蝗都冇

我返學校游水，全部講普通話
好恐怖，好似返咗大陸，覺得佢地會係池水痾尿